出面搞人妻個post 成千正皮 屌你老母

連登仔真係誇張
又要屌狗公 自己做狗公又冇問題

講同真係做兩回事

負皮個條友搞緊笑

有機會嘅話 正皮班人會唔做？

邊個post

你地敢唔敢搞人妻？

成堆狗公入哂去分享經驗

毒撚圍爐FF咋嘛咪撚戇鳩

成千人正皮 有得屌實屌

屌你 成千人有9成都係金鐘連登樣
佢地真係衰在太撚有自信

有得屌先算啦，男人得把口，多數話屌嗰啲根本冇能力屌到人妻，連登吹水多數真係做到

就算真係做到，到要做嗰陣過唔過到心班關口，同驚唔驚俾人哋老公斬而去做又係一回事

上連登撳個制就易，真係做到2000幾個正皮可以連20個都冇